是日午餐 岩岩整起

事源買左個超難食既公仔麵 又甜又酸
就將佢同屋企d剩餘物資炒埋一齊帶返學校食
估唔到幾好食